有沒人曾經鍾意動漫，宜家不再

中一的時候由朝睇到晚，真係超級鍾意動漫，每日就係追番，睇下出邊套動畫，返到學又不停同人討論。
後來因為嫌動畫出得太慢，咁啱套作品有小說，跟住就變左睇輕小說，甚至試過嫌翻譯得太慢自己出手不停查字典學日文去日文網睇。再後來輕小說都唔夠睇睇左其他網絡小說...
宜家睇返動漫，總係睇唔落，嫌呢到唔合理，嗰到又唔合理，完全睇唔落去...
但每次唸返起當年，我自己獨自留係房，睇完一套又一套的動漫，d音樂同畫面出翻曬來，有d懷念又有d唏噓。

人每個階段都唔同，恭喜您已經成長了

代表緊你進入咗厭惡期
過多排你就會睇化繼續睇

我都睇夠了,要比其他細蚊仔睇下

停左幾年啦 個厭惡期都幾長

要嫌合唔合理嗰啲唔係叫唔鍾意
嗰啲叫拒絕緊過去嘅自己先會格硬搵理由唔睇
利申9up
點知你心入面諗咩
入動物台想搵班仲睇緊動漫嘅人圍爐做乜

不再了

因為找不到比刀劍神域更好看的作品

只係無以前咁熱情囉

冇深度作品 睇密寒蟬 海貓(漫畫) 命運石 小圓之後

同你一撚樣
好耐冇留意新番，最近睇返發現有幾套以前追既已經完左/出左第2季

岩呀
仲未搵到一套可以超越紅樓夢既作品

有刀劍神域同jojo點會唔睇

以前仲會買好多週邊
動漫節排角川
依家不了，一嚟俾人歧視，二嚟忙咗。

Agree...
以前真係所有新番追哂
我諗係人越大冇咁多時間
我就算睇，都係睇一，兩套

海貓原作唔係爛哂尾咩

ep8對一堆人黎講係爛既

因為睇過寒蟬所以有期待
海貓講到啲野離奇
最後乜都無解咁滯
即係ep1 ep2係廢既 唔知睇左乜

又冇話邊個ep冇用既 個個ep都有目標同解唔同既野..係難明d既

我又係曾經有一排好鐘意之後又停左成5-6年，最近又開始睇番

傻到走去補完國家隊